【正視聽】屋企人由深藍轉哂黃

即使係721，佢地一樣可以講係黑社會做

但佢地831睇完直播，
屋企人見證黑警無查核任何人身份之前
見人，就打。
整個太子站車廂幾分鐘內慘叫聲遍佈，鮮血滿地。

港共政權下，坐地鐵係罪，行街亦係錯。
只會強姦民意，而非接納既港共政府，

民意的確會逆轉，係更多既示威支持者。

【持續更新】香港人九月日程表

睇完太子我呀爸由淺黃變極深黃

推

Push

即使聽聲，唔睇畫面。
只有係第三國家出現既事不停發生

藍connected

有好多人話抵打

我屋企睇完都仲係藍可以點

禁錯負皮，唯有幫你推多兩下

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

我老母以前都係叫差佬
依家一開口就仆街同死黑警
日日咒罵緊佢哋比天收

紅van司機都話好彩自己無放假
否則就係佢自己比人打

我家仍是藍紅兼當
好辛苦

出黎做野又財政獨立到既話就唔俾家用
學生哥要靠屋企唯有死忍, 或者揾機會慢慢滲透下D其他媒體俾佢地睇, e.g. 用佢地電話ipad狂睇D咩燒山, 吳志森果類channel, 等youtube幫你大數據trending自動推薦呢類影片

不同聲音總會有，正如一班經歷過67暴動，
土製菠蘿時代，炸死炸傷無數人，但是當日既無出黎譴責，反而今日可以用暴力形容示威者

相信佢地好好無用過大腦。

9月1日頭：陳方被截追問，問到口啞啞！

將段片入落usb 插落電視，日日都剩係播呢段

我呀爸一開始淺黃，去到七八月開始變中立，去到830變返黃

下次帶佢去現場感受下

帶佢地喺啲狗面前行過

我屋企人由機場嗰日（付國豪單野）淺藍變中立偏黃了

睇完我屋企人繼續話打得好 係地鐵站換衫呀拿

呢條timeline應該由啲街坊喺同啲狗對峙嘅時候讀出黎

唔好再叫黑社會啦 應該叫殺人犯同強姦犯 事實嘅野唔怕講

香港真係多得班毅進仔唔少

推！

點解反而依單染黃

香港民怨根本無可能逆轉到
只有每步升溫

可以由黃變藍連原因 仲難過搵流浮山300刀手

想做大愛撚用愛與和平去救港？好簡單 等我黎教你

1.見到手腳想打人/打人 要叫佢唔好打 捉住佢 唔好俾人打人 因為會影響國際聲譽

2.見到黑警/白藍衫打人 要第一時間走，唔好理身後班人點樣 最緊要自己無事 同埋可以增加國際聲譽 表現出我地係用愛與和平救港

3.俾人屌大愛撚 問人有無出黎 屌人冷氣軍師就得

做大愛撚 阻膠就係咁簡單 仲唔一齊做？ 又可以拎光環又可以救港

我屋企由六月頭一致反對修例，但自從林鄭話壽終正寢之後，示威活動開始升級就由淺藍變深藍。經過咗721 831反而越嚟越藍 又話咩黑曱甴抵死咁樣而家我去和理非遊行都要偷偷地去返到去仲要不停聽佢哋鬧市示威者

我父母嘅朋友圈入邊基本上都係深藍嘅人，其他親戚就算係後生啲嘅表兄弟姊妹都係淺藍或者港豬好鍾意上深圳嗰種，個感覺都幾無助

利申：仲係學生未可以自立

呢幾張？

tweeted

老豆721之後由淺黃變深黃
唔洗等到831都已經變極深黃

老母721之後由中立變淺黃
8月開始已經深黃
831已變極深黃

屋企兩件廢佬都仲係藍

恭喜巴打
我覺得我全家深黃到無得再黃

我老母仲係撐警

到依一刻都仲撐警嘅已經冇得救

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio 城寨
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

因為佢都睇得出係大龍鳳咁多記者影住想抹黑示威者好暴力喎
同埋我諗手足嘅文宣都有一定嘅幫助

放映會狂放呢一段

係 wts we7都有班仆街send啲抹黑圖 已經幫屋企人block 咗幾個

我屋企都係班友搞搞震打得好，三個月來風雨不改，依家支持埋黑社會，可以點搞

佢唔係藍咁簡單，係深紅，已經放棄左。終於等到佢去旅行，今晚十點一定要叫破喉嚨

班狗入地鐵亂鳩咁打人之後
家中藍屍廢老變左識開始問點解乜乜乜
廢老真係唔殺到埋身唔知痛

我屋企人話搞事抵打

我兩老都轉哂

不過都要keep做文宣 做爭取民意嘅野

左膠 打緊 但不斷比偽道德枷鎖你 從來唔係同路人

放心出去作戰 事後我地會做文宣同其他市民解釋

基本上唔係睇死tvb 既都會黃

屋企愈睇愈藍 冇眼睇

我哥依然都係深藍

我屋企都係類似

證明佢到都未夠藍
屋企個廢老睇完都係話抵死
今日仲拎埋界刀出街 話邊個阻佢番工斬邊個

Btw有冇人知可以點樣篤到隻廢老坐監

已經完全唔想同佢地講嘢

push

深藍親戚一律覺醒，齊來屌狗

屋企人繼續藍

話逃犯條例關香港人咩事

你班黄絲仲講721,班人只係用藤條打姐

我呀媽由深藍 呢兩日開始話兩邊都有錯

我屋企仲係深藍

我老豆呢家開始話班黑警都做到咁 何不做到最盡 覺得都係中共最好 香港政府滅唔到聲係垃圾 可以點

難得！

認真 我老公由淺藍變中立
覺得仇警好正常

絕對無錯，我由上個月幫佢地裝立場蘋果
Utube登入我自己個account
都潛移默化左一段時間。

老母話左一句班狗發瘟
然後繼續睇陸劇
佢好鍾意講兩邊都有錯 然後話自己唔想理

我老豆都係佢話班狗影得示威者個樣喎，點會打錯人屋企有個咁既老豆真係好撚慘

睇完我自由都變深深黃

可以加插埋721既戰場
雖然對受傷人士好抱歉

聽到我好嬲

對住班懶醒既偽中立藍絲，可以問佢地
法治基礎下有咩情況警察係可以打完人又唔拘捕？

睇完太子，屋企嗰班仲係深藍

老豆老母仲係港豬

酒樓好多人討論，話細佬都比人扑爆頭佢地係咪痴線㗎，又話人地都跪低求你點解仲要打

我成家都係

無錯啦導屋企人要搵到佢地吉到痛既地方
附近有狗屋可以講
下次都唔知會唔會衝入黎xxx站打人

幾時到我屋企人

我屋企愈睇愈藍
依家日日攞份文匯報返黎睇

x2睇記者會係咁咒話下世曱甴都冇得做

屋企人到依家都仲話帶頭示威係有錢收
仲改口叫曱甴
一時火遮眼係屋企亂DOM嘢好嬲 究竟點解我要生係一個藍色家庭
有無人救下我

我屋企人都係

我媽以前會話啲示威者好暴力，警察都有好人

831睇電視果陣，佢好撚大聲屌啲扔汽油彈既人........

屌點解唔扔準啲，次次都扔係啲黑警面前我老豆都呆一呆

試下用唔同角度入手
經濟，份工，人身安全

幾好

我憑一張汽油彈佬褲袋有鎗令深藍外母變淺黃
仲專登等cctvb播完先比佢睇，再問佢香港有邊個有鎗？諗完，開始話差佬衰，話tvb呃人

深紅外父同時因睇cctvb時太串嘴，比我一張相收皮，係連理由都諗唔出，立場就無轉，不過自此播親新聞都唔敢再出聲

利申: 兩個都6,70歲，我以為無可能改變到佢地，結果至少搞掂一個

好既開始，裝埋蘋果比佢
Utbe入埋自己ac

裝睡的人.... 已放棄感化佢地

過左831屋企人仲叫我唔好理咁多
同佢地講咩都當我比人利用
屌那星嬲撚到走出街避幾日算

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

我屋企人由黃變藍，點算

好過支持暴警

試下用唔同角度入手
經濟（佢地啲私己錢），份工，人身安全。

紅就真係冇撚得救，走啦

老豆仲係淺藍 我冇嘢講
話到明係有人報警 狗衝入嚟唔係講數/拉人而係打人 我真係屌你老母黑警死全家

我阿爸由2014一直維持淺黃
721深左少小
831正式深到就變橙色

點解我d中坑同事冇變過

試下用唔同角度入手
經濟（佢地啲私己錢），份工，人身安全。
期望有一樣關佢事。

外資撤資，因為香港成為大陸一部份，
請個大陸人3000蚊取代你之類

屋企人藍，太子後都仲係藍係咪無得救

大家文宣可以轉去貼小學～
話下做警察可以隨便打人

好多小朋友己經問父母

睇完太子單野，由黃變左藍

推呀

我老母721已經轉黃

我呀媽係黃
之前話葵芳個單野斬撚死班警賊就啱
我未聽過佢咁野

係遊行日子同多d佢出街
去返附近地區 坐下地鐵 係街游下游下
總有一獲比人打 咁佢就知咩料

咁又點

全民皆黑
對抗白色恐怖

黑衫行動 黑衫運動 黑衫抗爭 黑衫潮流

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

震撼教育 睇現場直播

屋企人越來越藍 點算好？？

話佢想喺黨鐡搞不合作運動

推 加油

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

唔死都冇用

我發覺最近飲茶啲酒樓開始無再開電視

表兄弟姊妹都係咁 真係有啲誇張
無得點既 努力讀書

陶輝幫到你

我都係

721 831

點解我屋企人仲未轉

有冇咁冷血

希望你屋企人可以醒

大家文宣可以轉去貼小學～
話下做警察可以隨便打人

好多小朋友己經問父母
點解唔比D狗仔問番佢地
收工都係比個仔女燃

我老母由深藍變深黃，仲要返公司吊柒深藍

由睇直播沙田一戰 母親成為深黃

：人地都話示威者喬裝市民
：有人收左錢架

真心
身邊有好多本身唔點岀聲ge朋友
近呢兩星期開始屌到仆街

要比佢地更紅

我阿媽藍到發黑啊屌

搭車都搞事，你屋企人應該係十年都唔出市區淨係留係屋企同屋村果種廢老

831睇完狗入地鐵曬
阿爸：2邊都癲曬！
我：下佢鳩打喎
阿爸：警察癲就不嬲架啦
我：啲示威者都好慘咁俾人打
阿爸：佢地都癲曬
我：良知呢？
阿爸：唔同立場就番入房啦
......
阿媽就知來龍去脈既
好憎721既白衫人，但係次次叫我唔好去發夢驚我俾人打
但係佢話唔支持示威者喎，話搞到啲人無飯食
我話林鄭搞出黎架喎
佢話佢唔理你地都無用架啦！咪又係後生仔俾人拉！難為佢地阿爸阿媽養到佢地咁大！

紅係洗左腦完全盲目，佢唔係真撐警只係想你黃死

30幾歲 中學畢業 但唔知點解紅得咁緊要

帶佢地上前線, 表示感謝以及支持警察啦~ 睇下警察點多謝佢

你地就好

有啲咩原因？講黎聽下

我屋企人都一路睇一路叫打落去
仲問有冇義工做 可以幫手打

如何不仇警，有良知既老母要孝順下

我老母721前話示威者收錢
721後話警察死黑警 全部去食屎

我阿爸都係

撤回家用未

其實我都想大家努力讀書先，要贏要好多年時間，忍辱負重，呢個世界要爭取要有籌碼，我認為香港可以發展多d本地企業，要全世界需要你先有交嘈，中國用60年時間令自己成為世界工廠，全球生產商冇左佢唔得，中國戰勝之道，香港未多60年就靠你地，只要信念一直不變，一定會成功

解釋無用，唔同方法滲透佢
講下錢，講下人身安全，裝下蘋果立場

我老豆本身六月都係淺藍，話我地收左美國佬錢，721後開始勁黃，成日睇直播睇到眼濕濕又問我點幫到手。

【對準政權】跳閘絕對係 直接經濟制裁港共政府

有無咁冷血
希望下次喺車箱嘅係你哋屋企人

我都覺得係咁
變得黃既好明顯就係有用腦去思考分析
除非你做得比黑警更過火，否則好難逆轉到

打從心底羨慕
我屋企果兩件仲話係示威者搞事，老母個朋友話在場，同我老母講有人用火魔法

屌你老母，車廂裡面用火魔法佢死撚左啦!!!

我全家得我老母係深藍

俾佢食粒催淚彈

有
等班恐怖份子打到佢就得

我都好想佢親身試下
利申：佢經歷過文革

屌。我老豆愈睇愈藍！
收工啦！

我同老豆老母講道不同不相為謀！

我老豆仲係極深藍，搞唔掂，棄已放

咁係因為你屋企人無權威性人格

最尾個張係咪打左日期
12->05

係咪打錯

好好孝順佢

比佢哋更紅更痴線 日日唱國歌 戴紅領巾
話想搬返大陸住加入共產黨 唔認佢係老豆話習大大先係自己老豆

本身打算放棄教化
嘈完一獲之後佢自己唔知點醒覺
而家日日係屋企屌黑警同柒婆

屌！我俾撚埋錢。有Now 有Netflix 老豆老母阿哥堅持睇TVB新聞！冇撚得救！

佢自己有睇Now有線新聞
唔係冇讀過書，偷睇過佢wtsapp朋友都有黃（有藍）
唔明點解當年佢會出去89遊行，到琴日竟然同人講係大家誤會左64，話當年其他外國記者見唔到既地方好暴力

恭喜

點解我屋企個件唔係

發現老一輩鬧人把口係好撚毒

我老母樓下食過彈 變左黃 好想我呀哥都中招 不過算啦 到時佢又話冇示威者就冇警察

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

黑差
黑社會
恐怖分子

我老母仲係話 如果啲人唔出黎咪唔會比警察打囉

多謝呢班蓄龍。一日前咩斬人，拉人全部無人提，大家要食住上

好呀，入去比d狗折磨下，等佢地回復正常，屋企聽根清靜

拉一派打一派
順佢意話黑警冇撚用解散算撚數啦

我個到睇完仲話打個啲係示威者黎 我仲可以點..

我老母一開始已經極深黃，佢新聞都係tvb唔知點解咁黃

總比盲撐警犬冇錯好

低級粉蛆開口埋口仲係共產黨解放軍又窮又蠢

恭喜巴打 屋企兩老仲係深藍深紅

唔講唔記得左有隻後勤犬“疑似”被斬

我屋企相反 老豆繼續深藍加食花生幸災樂禍
老母原本中立 比我感化變淺黃 依家又無啦啦就變深藍
搞到我依家發夢都要偷偷地出去

屋企人重深藍左

x2…老豆夜晚成日睇鳯凰衛視跟住cctvb新聞，食完飯我就入返房，好在身邊啲fd大多數黃
hk加油！

佢已經係藍到發黑
同佢理論冇輸過
但係次次最尾一句:我點都係支持中國
咁點同佢玩啊

可能其實唔多人

等佢番黎我第一句應該就係話佢抵死

我老母:唔好話人哋係狗 佢哋保護我哋市民

好19

開竅

最幫到手係見到記者即閃嗰個 ，畫面無聲都明白發生咩事

無錯。
我問老豆 比人打嗰嗰喺細佬咁點
佢話 打死佢就算
真係癲㗎佢哋

上次見有手足走去熄左佢，酒樓開返，又走去熄

你就好親威依然loop緊阻人搵食正扑街、暴力行為正扑街

點解要睇燒山。

老母睇住太子單野依然係話：「打佢地啦」，咩嫌警察太冇用，唔捉晒啲示威者。好痛苦，琴日先又嘈多次，有時真係好想佢俾啲狗打番鑊，不過可能打完都係話最衰班暴徒搞到佢俾人打。

好唔開心 老豆仲係深藍

巴打留返啲家用搬出去住啦

深到變橙 笑死
我屋企都係咁上下
平時我父母屌警嘅程度同連登仔咁上下

我覺得好累 好羨慕你屋企人
我屋企人睇完，唔知道佢哋點解可以毫無反應
仍然理所當然覺得啲人唔去衝擊 警察就唔會打人
佢哋睇完亦都冇評論過呢一件事 反而鬧我唔好去多事
唔緊要 算
但佢哋睇完9月1號啲人喺東涌站破壞設施之後
佢哋嘅反應好誇張，好似啲示威者殺咗人
係咁喺度鬧我地，仲要質問我： 你仲要支持呢啲係咁破壞設施嘅暴徒？？
我當時真係好驚訝，冇諗過佢哋會咁大反應，連我媽媽由淺黃都變到深藍，係咁用啲粗口鬧啲破壞設施嘅人
佢哋淨係識得睇TVB ，我當時真係好嬲好嬲
點解活生生嘅人命比起黨鐵嘅設施更加重要

真係好希望好希望可以改變到我嘅人嘅思想

我公司重有勁多深藍

我女朋友阿爸親身經歷完
都仲係撐警

我都係 屋企個廢老仲話抵打
睇下邊日佢出街搭黨鐵俾黑警打死

岩呀 佢好受下苦先知咩事

好羨慕

同你一樣我老豆仲要now都有睇下 唔明點解仲可以咁藍

我全家都係

點解我老豆老母仲未醒

正能量

其實叫死差佬係勁過叫黑警

至少唔係藍, 同埋好多中年人睇

咁你朝朝早記得攞多幾份咁咪會少咗人有機會拎到嚟睇囉

點解可以咁幸福 daddy就係嗰種明明係深藍又要扮到自己係中立

我媽一直都和理非淺黃黎
佢好唔鼓吹暴力/衝突，有時都話下示威者周圍破壞
831之後，佢發開口夢話
「班示威者掟豉油蛋唔好掟係街喇，直接掟禮賓府喇，掟埋何妖屋企喇，成班高官都仆街黎」
我聽到呆撚左

我爸極深藍，例子唔多講，黎黎去去都係果d廢老言論，但琴日轉左少少口風，聽到佢講左句「唉，依家都唔知道邊一邊錯」

所以班話咩怕失民意既可以收皮
我媽啱啱先又話拆港鐵拆得好

要支持既就點都支持
要反對既就點都反對

+1超煩

好過藍到仆街 成日對住部電視屌曬鬼啦

我都係 我日撚日屌佢地冇人性

屌 我屋企果d話咁e+暴亂d警察打人好正常姐
心諗..........................................唔撚係丫嗎?

其實好事嚟，大家難得（無論藍黃）聚埋食嘢就睇乜鬼電視吖

真係唔啱傾咪自己碌電話囉（以前就係打機或者睇漫畫雜誌）

恭喜恭喜

生於係藍屋企真係好攰 我老母係港豬只會關心自己翻唔翻到工個啲 85發夢個陣佢見到示威者塞住龍翔道就話我地阻佢收工翻到又係到屌曬鬼逼我聽埋佢啲19理論 我老豆係偽中立黑警嘅深藍 完全當呢場運動係一場戲咁睇食花生 831個陣仲話抵打 屌佢老味好撚嬲唔明到今時今日 cctvb都播打人畫面出嚟 仲可以咁無良知繼續屌鬼 仲係度食花生話抵打
希望佢哋出街搭黨鐵俾黑警打死 我唔會可憐佢哋

利申：窮學生一個

多謝你堅持

係偽中立深藍自膠sor

其實有只係當時冇網絡

當時冇網絡冇辦法得知民意

想知樓上藍個啲係咪大陸落嚟或者無乜讀過書
或者係同中共做開生意
再或者係做黑警/親戚做黑警？

利申：全家黃到仆街

呢個得

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

唉 一樣

圍爐啦！
仲有阿哥都係！

好彩自己搵到食！唔洗好似d學生咁返到屋企仲俾家人bull!

點解我老母係不停講：打啦打啦 無錯咖啦

以藍制藍，環時，大紀元都話習近平想香港好，係林鄭和警察衰，拖累中央

我明

睇完太子我以爲屋企人會轉黃
點知深藍嗰個繼續深藍 屌鳩人扑爛玻璃整壞閘機
扮中立嗰個繼續自欺欺人問我點知邊啲係普通市民邊啲係示威者

真係好撚攰

我都係 我老母仲話打得好

要比佢試下無啦啦被狗打嘅滋味 仲要打完再兇佢
應該即刻深藍都變深黃

老豆係engine撚，我直覺覺得好多老一輩嘅工程撚都係d親中派 佢平時d 深藍whatsapp group就係成班工程撚嚟。另外老母嗰邊屋企有人做過輔警，所以深藍唔出奇。再加上啊媽有個幾fd嘅警嫂同事 佢講到全公司好多人都黃嘅，但佢偏偏就係同個警嫂最fd 都唔知講咩好

抱抱你加油插耳機聽佢唔到
我屋企好你好多 不過係偽中立

俾你老母睇吓連細路傷殘都中招
佢哋都抵打？

感化唔到屋企人
放棄咗喺屋企傾政治

點解你地老豆老母可以企到咁硬?
我身邊d廢中長輩同事尤其女人
呢兩個幾月睇住個個由藍/中立變黃
連老母d廢老fd都俾佢染黃哂(老母極深黃)
不問世事個班睇完831個個都話頂唔順

屋企件廢老話佢831係太子
睇完啲汪汪冇差別打人後都仲係撐警
話啲手足比人打比人拉係抵死
點解汪汪唔打醒埋佢呀

兩老深藍

因為到呢刻都仲覺得警察冇錯 支持佢地嗰啲
係紅 唔係藍/中立
佢地不分對錯 盲目跟從
染唔返黃架啦

我老豆十幾年嚟都係超級深黃
老母呢幾年由唔多政治變咗黃底

My family were light yellow, they all now are deep yellow

我都想問同一個問題

同路

咁好明顯唔係深la, 未見識過深藍屋企既幸福

Cut家用

我同我d朋友睇完由深黃變埋做橙色tim呀

巴打，圖可以借我放上twitter嘛？

我有FD 老豆老母睇TBB 又深黃變撚左接近深藍

咁屌！

屌。唔7想俾！

TBB害人不淺

突然間諗到喎

同佢講出去示威啲錢未收到

所以冇家用

你愛黨，黨愛你嗎

落返呢位巴打個名
佢打出黎

如何不仇警？

同你一樣，佢地除咗返工買餸唔會出街，唔會由藍變黃

數中共殺中國人嘅歷史

愛中國就要反共

刪撚左tvb佢

他們教育程度如何？

呢d通常係唔出街

本身門口貼住
支持呀sir，呀sir做得好

又裝立場蘋果，同佢講下最緊張既私己錢
導左成個月

見證咁多黑警暴行都係藍嘅，咪由得佢囉
藍絲一係縮喺屋企，一係斬人
兩個極端

羨慕
屋企個廢佬叫極都唔醒

低

係呀 仲話 點解唔打死佢
日日係屋企俾佢單單打打 我真係想搬出去

唔會逆轉變藍，但係會有可能變中立、覺得兩邊都有唔啱之類，畢竟唔少老一輩好執著於無衝突同返工。

所以大家儘量注意返語氣同禮貌，唔好嚇親啲中老年

Be humble Be polite Keep calm

你就好 你都未見識過真正深藍
我果個根本自動幫黑警d行為正確化

831 成單菲律賓人質事件咁

冇錯
問下佢"你朋友話邊度有錢比，想轉去出糧準時d既"

你就好la, 屋企個位紅絲睇完仲依然話警方執法無錯, 係示威者既錯

屌完全一樣

屋企2個唔係深藍
而係maxlv港豬廢老

岩岩同藍到變黑既父母嘈完
喊到仆街
嬲到仆街
但又好愛佢地
好撚矛盾又好撚辛苦

same here

一樣 我屋企人不停話捉撚曬啲人返大陸就啱 我有send過好多警犬嘢比佢睇 但佢睇完又係咁 好辛苦

我話個一萬億個人工島攞來起監獄 拉哂200百萬人就岩岩好
最後真係雞同鴨講 我勁大聲罵

拉我 快啲拉我 打999 即刻!!!!! 我暴動坐10年 你就唔洗對住我 快打

佢淆左 話我痴線 入番房唔理我

我屋企人思想同共產黨啲人一撚樣 我咁樣講應該就會未出門口已經比人打到爆缸。

#非親生子女系列

本身佢地重唔重視份工，或者自己啲錢/樓先

頂住呀，正如我地都無可能轉藍
真係搵唔到原因去信任呢個港共政權

我爸成日都話示威者恐怖過日本仔同六七暴動。仲要睇完警察打人無感覺，成日都話人破壞地鐵站。佢真係緊張所有死物多過人命。

我完全唔明佢諗乜，仲好嬲，我話六七暴動燒死人又炸死人。依加係邊個被人打？
其實我真係接受唔到我有咁既父母，佢完全侮辱緊當年既受害者同依加既示威者。

我已經拒絕同佢哋溝通
根本唔會變

連啲60歲街坊話第一次聞完TG
嬲到第2日走上最前話，有怕咩呀，我保護你地走先

要捉太子站既人，封站，搜身，一個個查身份證就可以，而家班狗只係發泄，無守過自己既守則。
最尾個句係真，針要吉到肉

得罪講句呢種人應該快撚啲死
佢地除咗有交稅之外
對嗰社會進步一啲貢獻都冇
每日淨喺識得怨人 自己又冇實際行動

包括我老豆老母
雖然咁樣我知自己好不考
但每次聽到佢地話應該攞槍殺哂班示威者
我嗰心就開始咀咒兩老而不快撚啲死

其實坦白講 我屋企人個種係大陸人 係我爺爺個代圱偷渡嚟香港 屋企唔係有錢 同埋我父母都係內地大 同我唔一樣
有嘅咁嘅身分嘅我真係好羞恥

完全明白。
平時性格已經反映到，
由細到大，我都覺得佢地係日日怨天尤人
成日覺得人地好過佢呀 ，自己點樣淒涼呀。今次就覺得示威者依加係香港生活已經好好，所以唔應該反抗。

日日帶佢落地鐵站

我老竇仲話差佬好正常

pish

有無英文版？ 想share去twitter做國際文宣

其實只要唔係話721打平民係啱既，話鬼叫佢果時出街既，都仲有可能轉換得到，所以我好唔鐘意成日聽到咩民意歸灑邊

93添馬集會1430

屋企人係得益藍絲，抑或係盲目愛國個種
香港仆街，無一個可以置身事外

頂住手足，睇到你用左好大努力去說服屋企人，
由佢地唔去理解因同果既關係，到反過來支持暴政一方，港共既思想出現係屋企人係幾難搞
記住有咩唔開心仲有連登仔，發夢啲手足

U are not alone bro

仇警天經地義

深紅就真係無得救, 話殺撚晒你班人添

多謝巴打 一齊加油

其實你父母唔係深藍

真正深藍只會話 打得好 抵撚死 玩得你咁過癮
打死班含家產 打死幾件殺一儆百

有良知既老豆

送佢去大灣區養老

老豆由覺得我地搞事
直至開住Live俾佢睇現場咩事
開始變淺黃
手足加油！

佢係真係日日話想翻中國住

錯 係中國式家長 好興幸我係香港大 有機會學識共產黨以外嘅嘢 明辯是非 分清黑白

已變淺黃

我成公司啲中年人都好黃
日日係pantry聽佢地鬧啲狗

幫手推

點解我屋企人由淺黃變淺藍

唔係講笑，公司一向偏藍，點知呢兩日聽到有C9大叔望住個電視屌狗

咁就變黃
證明樓主屋企人本身只係淺藍
真深藍反應一定係打得好，打死哂佢地就岩

我老豆都係無腦深藍。。慳返啖氣算。。。

點解我屋企仲係未轉

我之前食飯見到有個小學生響度讚警察聰明 點解噤都分到邊D係示威者 估計係藍絲家長

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

似要多謝班癲狗